新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

集會：反對匯豐打壓工會 要求撤回解僱決定
時間：9月20日（五） 晚上六時至七時半
地點：遮打花園（中環站 J2出口）
*不反對通知書申請中

梁禮邦是匯豐客戶服務團隊的外判員工，在參與九月三日的全民大罷工期間，呼籲成立銀行業工會，並接受了傳媒採訪，因而被匯豐解僱。自反威權運動爆發以來，今次事件是繼國泰航空、香港航空後，再有大企業公然剝奪工人的罷工權。

匯豐銀行在中聯辦的壓力下不敢再在《壹傳媒》刊登廣告。自六月反送中運動爆發後，中共對匯豐動大手術。八月，中共國企中國平安銀行大筆入股，成為最大股東。及後公司傳出3名高層下台，然後更在八月登報表忠，「譴責暴力及破壞社會秩序」，完全站在香港民主運動的對立面。昨日 (15/9)，匯豐銀行 CEO Mark Tucker (杜嘉祺) 再接受傳媒訪問，指反對暴力示威，顯示匯豐其親中共的立場。

匯豐等各大銀行的員工日後的言論自由和工會權利恐怕會盡一步受到剝奪，沒有員工能獨善其身。我等員工若不甘屈服於中共和財團的威權打壓，必須組織起來，團結一致，奮勇抗爭。本人將繼續建設「金融及銀行業工會」，並繼續向匯豐銀行抗議。我亦會嘗試連結世界各地的工運人士，向各國的匯豐銀行表達反對聲音。

媒體報道：
蘋果日報 - 【逆權運動】白色恐怖吹到銀行業 滙豐施壓炒組織工會外判工

明報 - 匯豐外判工被炒 質疑受訪言論惹禍

(SCMP) HSBC chairman Mark Tucker condemns violent protests in Hong Kong

詳情：
金融銀行業工會 Channel:
金融銀行業工會 Group:

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

920 遮打集會！

支持

堅!

加油

支持 ! 反財團白色恐怖 !

推

Pushing

推，要壯大個工會至得

巴西左翼獨立工會聯盟CSP-Conlutas 發表聲明，支持香港民主運動及支持Nathan Leung 梁禮邦對抗匯豐大財團打壓工人民主權利、表示工人團結一致，對抗中國帝國主義及捍衛民主自由權利。

10月3日，CSP-Conlutas 將會在巴西聖保羅舉行第四屆全國大會，Nathan Leung 將會出席並向所有工會成員分析當前香港民主運動，及爭取更大工會支持 Nathan Leung ，對抗匯豐銀行等霸權的抗爭。

CSP-Conlutas由250個組織組成，代表約300萬名巴西工人，成員包括汽車、金屬、建築、交通、學校、醫院和銀行等行業的工會，也包括無地農業工人和無家可歸者的群眾組織。

Source:

金融及銀行業工會琴晚在各處連儂牆貼海報，呼籲大家參加9月20日遮打花園集會，反對匯豐打壓工會，抵抗財團白色恐怖。

推推

自推，唔係唔推嘛？

推! 抵抗財團打壓! 團結抗爭!

再推

港龍迫人放無薪假了， 唔可以畀啲財團蝦蝦霸霸，推

推啦

巴西左翼獨立工會聯盟CSP-Conlutas 發表聲明，支持香港民主運動及支持Nathan Leung 梁禮邦對抗匯豐大財團打壓工人民主權利、表示工人團結一致，對抗中國帝國主義及捍衛民主自由權利。

10月3日，CSP-Conlutas 將會在巴西聖保羅舉行第四屆全國大會，Nathan Leung 將會出席並向所有工會成員分析當前香港民主運動，及爭取更大工會支持 Nathan Leung ，對抗匯豐銀行等霸權的抗爭。

CSP-Conlutas由250個組織組成，代表約300萬名巴西工人，成員包括汽車、金屬、建築、交通、學校、醫院和銀行等行業的工會，也包括無地農業工人和無家可歸者的群眾組織。

g持

但集會時間點解咁早?

反對財團白色恐怖

P牌推唔到架

幫推

推出天際

反擊奶共財團

up

upup

upupup

支持。推

Push

support

p 牌推唔到㗎...

反奶共財團

搞番主線啦... 呢D 成功左再清算都未遲.
同埋你表態完對5 demands 冇幫助